Sistema de Gestion de Eventos
==========
 
Este es el README de la aplicacion
 
Esto se va usar como repositorios para el almacenamiento de archivos versionados
 

--------------------
 
Así se crean secciones y subsecciones. Para crear una enumeración utilizamos:
+ Elemento 1
+ Elemento 2
+ Elemento 3